睇戲睇得多！ 嘗試重組案情！

69之前要令啲警察聽話，因為佢哋都覺得逃犯條例好鬼

本身諗住氹個燃燒彈去警察總部，團結下士氣，又增加警民衝突。

咁啱有部唔知頭唔知路嘅警車諗住蛇返總部，點知咁啱撞破咗

揼嗰個都係自己友，所以揼落地然後走咗去

部警車call上台問下洗唔洗追etc, 啲高層叫佢地睇定啲先，放走架ben屎